強烈要求連仔取消其他台既發表新主題功能

屌晒你哋老母
而家係咪光復左香港？
仲有心情係其他台到開post？

除左時事台一個不留
全部人都係PR公司
全世界都係鬼
全部人都係阿Sir係五毛
同你地講
得返我一個都會繼續抗爭

光復香港，時代革命

推
行為貼

知唔知我推行動po推得幾辛苦？ 拉

推

行動

係咪想輸？無人推

推呀，推爆佢，推呀

係咪當手足係CONDOM!!??

連登已死

1

2

3

4

樓豬仲有時間心情開post?
出去搵曱甴做實事啦

推！

假膠？

ON9 摺撚左個屎屎台你條撚樣咪唔洗咁谷氣囉

拉！

拉啊！

推 已經變返6月前既連登

係咪當手足condom?
我屌曬你哋老母啊！

有用post 推

新連登刻不容緩我哋行動派一齊走，放棄連登仔

假膠勿回

取消就唔太現實
CC台PO 優先熱門 比較好

空AC
HI五毛 又浪費一個AC

你望下出面？個個人都唔準其他台開POST

咁搞咪乜都直接post晒落時事台囉
而家經已有班友甜故又post時事考古又post時事

到時候拉咪得

咁你而家都可以照拉架

Hi五毛，正正經經搵份工咪唔洗賺呢五毛

質疑你一句就鬧人五毛，靠你d咁嘅人光復香港就死得啦

我都冇開過post我都係五毛

自己諗啦，閱讀理解差到咁咩？
我都做得好明顯

冇人想知

鎖晒波台d睇波post，唔好比佢地睇波
樓G小心波台犬出黎咬你

呢個post啲人 同共產黨一樣咁惡

不嬲都係 cc 台優先熱門

無其他台， 人流更少既連登唔會有價值

第一日知？ hk 大把li d 人， 不過在討論區就唔會出手， 只出口

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

強烈建議連登將時事台撤出 另開主網!

核彈

咪阻住我地cc台手足搵食

首先禁左啲白兵文先
見到煩又佔板面

高登得時事台有人上，一樣有佢嘅價值

tui

正式宣佈全部人應承我核彈黎推上熱門國際線煲大佢揸緊春袋今次輸左當手足做CONDOM屌你老母就快贏支爆來了黑警死全家拉五毛POPO GOOD MORNING SIR光復香港時代革命